今次警方使用岸狗戰術

部署大量狗隻於碼頭
等待示威者一落船就衝上去咬

好似假船轉左去灣仔碼頭避狗

船長醒目

希望 果D 慷義士之慨 既左膠 比狗捉
又姦又打 睇下你仲放唔放敵人

Really ?

堅定流
總之掉哂GEAR落海最安全

左膠唔打唔鬆化

Push

我無嘢講

好人一生平安

堅
船長黃絲呢

呢樣真，任何時候以自身安全為首要

有仔女既，會明白做父母心情，正常人幫到一定會幫

但 gear 一定要掉走，因為世事難料呀

必須掉落海！
班狗會拉垃圾食！

同二戰德軍大搜捕波蘭人有咩分別